點解時下中學生咁有自信

仲有陣蝗味

大陸仔用大陸嘢

Exchange school D on9仔

媽的貢丸

用日文韓文嗰啲呢